{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139489?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 호텔 파우제 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。 入室を早くご希望の場合はフロントまでご連絡ください。 12時以降は追加料金が発生しません(土曜日/祝日の前を除く)。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要です。 退室時間を超えると追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を提示しないと入室拒否され、キャンセルされた場合は払い戻しできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。 利用の際、朝食にトースト、カップラーメン、シリアルを提供し、ツインベッドもしくはトリプルベッドルームがございます。 PC客室でオーシャンビューが鑑賞でき、簡単な朝食が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインを早めることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックインを早めることができます。お手数ですが、フロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間を過ぎると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウトの時間を過ぎる場合、追加料金は発生しません（土曜日/祝日の前を除く）。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室の基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。特殊客室（パーティールームなど）では、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した後、予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあります。身分証明書を提示しないと入室拒否され、キャンセルされた場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金は発生しますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはランダムで割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室番号とデザインはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を起こしても大丈夫ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生する場合、退室措置が取られる可能性がありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起こった場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトースト、カップラーメン、シリアルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "PC客室ではオーシャンビューが鑑賞でき、簡単な朝食が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 623
    }
}